男朋友要我減肥我唔想可以點

我155 就63kg都唔係好肥姐
點解要我減喎

佢自己都係肥仔啦
公平咩

我175 69kg

叫佢一齊減囉

屌你咁瘦都好意思講減肥

換過個男朋友

成個非洲飢民咁

160 49kgs

咪就係

174 49

170
53kg
樓主 減肥啦

176
90kg
未驚過

155 54kg重減緊 都係男朋友叫我減 本身75

158 99kg 我都覺得自己幾fit

你講出黎自己有無笑

有無輕鬆減肥方法

155 63kg

168 80kg 我都覺得自己需要支美極

153 33kg😂

你骨黎架

好撚肥

唔好等到人地話分手先黎減，呢個世界太多白骨精

最緊要健康 165 50變60
中意左食零食 戒口吧拉 樓主

肥婆話自己唔肥

如果為外表而叫你減 飛得啦
但如果為你健康叫你減 就減啦樓主
利申 155cm 45kg 以前63kg
男朋友果陣冇叫我減 係肥到自己都覺得唔好意思同佢出街先減

63真係
加上你唔高 睇落仲肥
減到55差唔多

男人就係賤😌

認同

你唔想既話佢都逼你唔到嫁喎
不過結果會點就唔知啦

你而家唔減

到你再肥落去想減都難

咁都唔肥

體重同體型係唔一定相關

咁唯有減囉

我150 80KG都未洗減
你飛左條仔啦

15347kg
目標40 樓主加油

你同欣宜比？

肥婆

你真係幾肥下

150 40kg

155 63 好肥
我同你差唔多高 50都已經好肥

155 52kg 減緊
唔算肥婆 但都係幾肥下 連登仔睇到都唔開胃個堆
我諗要45kg先會係個正常人。。少少肉咁

所以 樓主 你其實真係要減了 155 d骨應該都唔重得去邊

都唔撚知係唔係假膠黎
咁撚肥都話唔係好肥
見撚到直頭胃都反

160cm 46kg 想減 男朋友唔比

正常身形喎
樓主男朋友鍾意屌骨？

係正常
但可能睇落少少肥佢帶我出街怕唔好睇掛

其實你都好瘦再減就得反d骨唔好睇了

180男都輕撚過你

叫佢增長先